唔好再笑馬明好嗎

佢已經好慘

點解要笑佢

你好慘